王毅：個別國家對華施加旅行禁令 乘人之危不可取

王毅指出，世衛組織昨天明確強調，中方為防控疫情採取的措施及時有效，世衛組織明確不贊成對中國採取任何旅行或貿易限制。但正如你所說，確實有人唯恐天下不亂。世衛組織的專業建議言猶在耳，個別國家就宣佈了對中國的全面旅行禁令，這種乘人之危的作法在國際交往中並不可取。我們相信包括巴基斯坦在內的國際社會能充分尊重世衛組織的重要意見，繼續支持中方做好疫情防控工作。

哦

soruce?

世衛？who?

我們相信包括巴基斯坦在內的國際社會

世衛=武漢衛生組織

每日多幾個 個別, 好快變全世界

北韓同俄羅斯封咗中国咁撚耐又唔見佢提嘅

點解明明係支那令D 病毒全球傳 但又唔SAY SORRY 反而屌9人地咁撚厚面皮

[警世]林鄭政府唔肯封關同插手口罩短缺問題背後既計算

注意殘體

得返巴基斯坦撐
搵唔到第二個國家可以講
連俄佬同金仔都封關割蓆

依家李克強又同人乞藥

王毅係咪要屌埋佢地

一邊求人幫 一邊屌人又干預別國內政
可唔可以統一d

國家內政請勿干預
否則將會嚴厲譴責

Wuhan Health Organisation

性交帶condom 又係乘人之危？

乘人之危？

到底邊個"乘人之危'多D?

講得無錯 , 共狗講嘢 , 翻轉嚟諗就啱

見佢求人即刻貼上黎原來連登冇人講

我已經開始覺得納dee d 鳩up 都冇班官咁勁

係呀

就係who

唔係王毅講
係強仔叫eu, 又話唔收美國部分關稅

你干涉別國內政喎屌你老母

仲俾你地出去就真係唯恐天下不亂啦

佢都on撚鳩嘅

我意思係佢地
一邊屌人 一邊求人

WHO? who?

WHO有新名
呢個要推上Twitter

你而家話金仔呀？
金仔㩒制你就PK

成日輸出毒病，搏人地快d研究好疫苗

巴基斯坦

封關保護自己國民都唔得

十四億隻曱甴週圍走！

用武漢人攻擊人地機場都做得出
同時又干預他國內政？

再嘈就對你實施旅遊限制

講緊澳門？

屌人出旅遊禁令 個死人腦咁都做到官 弱撚智百撚痴講完有冇諗過自己up咩9 唔通比你班賤人入黎放毒呀 危害人地國家安全仲講都自己中國比人害 好撚含家產

巴基：唔封都無所謂啦，反正條公路係十大危險公路。

On9

唔畀你嚟，點樣可以解釋成「乘人之危」

唔通專登傳染一家親咩

你究竟係屌緊普京啊
定係屌金正恩?

喂佢哋開波先個喎

乘匪之危而誅之

保護返自己國家都唔得
北韓俄羅斯最快同中國割蓆又唔敢吠

講緊北韓同俄羅斯?王毅咪亂講野

如果係其他國家元首真係屌佢都廢事！而家你有疫症呀！處理得唔好可以死得人、隨時滅得國！仲同你講大愛？叫佢問問契細佬北韓先啦！佢第一個出禁令！

啊大佬啊
WHO你造馬造到出哂面
傻嘅都知WHO而家信唔過啦

係咪講緊俄佬同北韓啊

鐵桿兄弟也要防疫 巴基斯坦暫停來往中國航班 防武漢肺炎
香港經濟日報 - 即時新聞 (新聞發布)-2020年1月30日

一早封左

係邊條

睇完仲覺得中方不可取

喀喇崑崙公路

日文Twitter手足你都幾勁！

仲有陸路嘛，不過條路都好危險

世衛咪即係WHO, 果個who呀

依山而建

我就記得係封左
原來王毅屌9巴基斯坦

乖乖哋比我放啲生化武器入你國家

干預他國內政

普京都唔想理你

王毅應該先代表中華人民共和國向全世界道歉。

中國以為拉攏世衛就會講野有力d
患難見真情
而家大難臨頭各自飛

Sor 誤會左

邊個國家仲未確診十個八個，就係唔比面

個別？
幾十個國家

仲個別
連俄佬都唔想理你喇
爭日韓就可以大滿貫東亞全封

做乜咁鬧你阿爺普京

不如學WHO條契弟咁，我唔係話緊俄羅斯呀

金仔反應最快

剩最後一個國家未宣布禁令之前都稱之為個別

之前D國際組織俾意見要佢改就叫人唔好干涉中國內政
依家就叫人尊重
真係龍門任你擺

金仔好醒

份內事
冇得遊行集會
叫識日文就應該出力

北韓?

佢個國際社會得巴基斯坦就真

下?
蝗國旅客唔係不嬲都係出去用shopping 打救世人嫁咩?
而家人地見你肺炎咁慘叫你唔駛去救佢專心救國
你又唔滿意呀?

但人地都停飛支那

支那畜

台灣澳門你地就唔掂呀

過多幾日 好袂封晒

佢講緊中文?好難明

到時口交部：包括 其他國家 在內的國際社會

內聯網

支那中文係咁

中方為防控疫情採取的措施及時有效
有效就唔會死亡同確診一日多過一日

嘩 俾你啲支那人惹到人地成個國家都係又好可取？

世衛呢啲無牙紙老虎
人地要封關佢管撚到咩

食咗藥未

北韓、俄羅斯、伊朗

國際社會

都唔係個別咁簡單喎

唔敢大聲吠嘅支那狗

個別國家以允許包機接走國民勒索救助金 乘人之危不可取

醒吓吧

台灣國？

明明係自己輸出病毒 居然話人地乘人之危

調轉黎講

你病咗我唔去你屋企係乘人之危
China logic

有撚人行咩條路
又塔利班又isis

支那狗最撚叻呢招！殺完人後扮受害者，所以十四億支那狗一定要死清光

cls, 好似北京封城唔俾武漢人入喎。
即喺點？
北京封城，你你又想人哋俾疫區啲人出國。
啲思維與衆不同

之前成撚日要脅其他國家，唔批啲人去佢地度旅行
台灣試過，韓國又試過
嗰陣唔係好威威 ga 咩

呢啲永無英文version, 純俾支人睇

你係掂既話李克蛋唔使搵歐盟叫人幫手、免除美國佬關稅啦契弟

死到臨頭都咁多嘢講

細細聲同你講
巴基斯坦其實都封左

即係唔使諗住香港可以封關

【一家三口疑似新冠肺炎，爸媽已卧病不起】1月29日，湖北武漢。一家三口高度疑似感染新型冠狀病毒肺炎，父母均卧病在床，女兒吏曉萌也疑似感染，已經虛脫。一家三口渴望盡快有相關醫療機構收治。

中國小農社會dna，天災都要政治化
明明一星期之前美國總統開到聲肯全力幫你手，你大陸人又好寸咁拒絕同灣灣合作，
強國人為左所謂民族面子係寧願選擇睇住武漢人死

所以咪「我相信包括巴基斯坦在內的國際社會」

唉屌 咁林鄭一定唔會封了

支那真係好撚仆街
唔禁你黎 由得你繼續輸出病毒害自己國家？
見自己國家死得人多 就想人地都死咁多人仆街到

正義盟友北韓

彩你都有味 叫非洲國家唔好禁囉
順便可以減少世界人口 環保呀 幾好呀

邊敢 佢都已經冇乜朋友

係我就叫強仔叫口交部出個道歉聲明先

所以話支那會肯俾柒婆封關？impossible.

好似你個兩個所謂嘅盟友都封咗你喔，金仔同普京等瀨嘢了，終國共慘黨

世衛已死

呢啲係鬼乘人之危

嚴重衛生危機嚟㗎喎

外國d案例好多都係中國走出去既賤種造成

呢個笑話冇得頂，100分!

睇黎唔係個別國家喎

咪扮撚晒野啦，根本係d黨員 家屬咪走完佬

巴鐵咁有義氣呀

咪係
佢當自己權威 大多數

根本戇鳩

當正自己中共皇朝

做人唔好咁多幻想

王毅：俄羅斯和北韓對華施加旅行禁令 乘人之危不可取

佢自己封關咪無人歧視到佢囉

真係害人不淺

有事兄弟冇事就契弟一向係支那外交手法

個別🙈

事實係連世衛個朵都比佢地整臭埋，而家已經係腐敗嘅像徵

乜撚嘢叫乘人之危？正常防疫措施唔俾唔通要盲目信你支那繼續奶共陪葬維護支那嘅兩份薄面先正確？垃圾。

王毅=丁蟹

同佢樓下班散仔一樣道德綁架

佢話緊北韓同俄羅斯?

兩條on9 圍威喂 撚有人信你咩

真

以為求其達個國家名就有說服力

集核平

世衞一鋪清袋，無人會再信你俾錢你

其實無發動軍事侵略已經好克制。
趁你病無攞你命已經好君子。

斷絕外交關係囉

CLS

你馬仔北韓都唔想同你做朋友啦

人哋國家內政關你咩事？

林鄭唔封關果然係政治決定

你哋嗰老友金仔帶頭㗎喎

好明顯啦

FUCK CCP!!!!

世衛組織的專業建議言猶在耳

如果係世衛話要封中國，就變左係粗暴干涉中國內政

佢同777
世衛同一口徑

黨嘅重要性大過曬人命

譴責啦屌你老母

佢哋最叻顛倒是非，傳染全球不得止，仲要人地丹麥道歉🙇🏻‍♀️依家又屈9香港人，話大陸捐左3000萬口罩幫香港，咁多口罩唔知各位巴絲有冇收到